一人一個網球王子最鐘意嘅角色

幸村精市，植物組

佢地三個真係靚到震

不二

好早有次睇一集係有條友會將個波精準打落個網邊到
之後又有次打開黎睇一集已經連個場都可以打爆埋

冇估錯應該係
龍馬打不二打爆棕熊落網
同平等院打德川 龍馬中途插手打光波

新網球王子已經進化成超能系格斗漫畫 。追嘅動力都係得人物互動多

真田 好型

龍牙 （仲型過龍馬）

nono

我睇新網王都係睇佢可以9up到咩程度

有無舒拉寶娃出場

海棠薰

打爆場一係就龍馬打龍雅或者去英國個套劇場版

冇！

Jump投票好似話網王係殺傷力top4

神之子是最好的

新網球王子有無link?

漫畫一個月先得4話，等多一年至少

8月有重製關東大賽手冢對跡部嗰埸

佢住院嗰陣帶有抑鬱嘅神情簡直迷死人

仲有係網球場又好霸氣

入黎就係想發下幸村廚
點知op已經係講佢

一定係不二

有種王者傲視嘅feel

仁皇

不二
啲招名J到出血
飛燕還巢(進化：鳳凰還巢)
棕熊落網(進化：麒麟落網)
白鯨(進化：白龍)
蚍蜉抱抄
百臂巨人守門員
星火散花
葵吹雪
光風
幽浮小丑

Ching sick ball

開眼不二>合眼不二>all

中學生都打爆牆，打四大個啲點算
啲地要鑲鋼板

爆牆都話可以用鋼板
但依家已經打到黑洞出黎，無所謂啦

南次郎

可惜作者唔偏心不二

其實想知道不二呢個天才實力可以去到幾盡。以前就配合人哋節奏黎打波，偏防守，以家又轉做攻擊型打法。可能寫落去又會變做bug

唔計主角
我諗應該點寫都唔會畀佢過到手塚

我覺得新網王已經係越寫越比佢接近到手塚架啦
不過不二進化嘅同時手塚肯定都會進化，所以到底有無過到手塚嘅一日真係...

究竟兩個有冇亂倫，大家都愛大家

比佢食咗

手塚除左無我境界仲係咪得零式短球

零式發球

仁王都識用
仲有冇新？

手塚基本夠bug啦
手塚領域（吸波，配無我境界可以減少體力消耗）
手塚幻影（彈波出界）
無我境界（天衣，才氣，千錘）
零式發球/削球（無解）
不過大部分招都對隻手有負荷

減少體力消耗又唔係減低負荷
覺得手塚幻影先係無解
零式發球同削球要睇情況
削球係突襲用
不過天衣下有冇減輕負荷我就唔知了
睇手塚同大和打明明手痛之後開天衣又冇事

海堂薰

有冇人識樺地

跡部跟班 仲識復製技能

係咪呀樺地

佢嗰埸開咗唔知有冇兩球以上
理論上天衣係將無我啲氣全身自由流通

係！

樺地個聲優都幾hea

你睇仁王用完之後企唔到起身

作者寫陰同雷黎屈手塚已經明顯係做鳩佢

唔係咁真田實比手塚炒

到新網王
就算真田而家勁左（識轉幾下）
我覺得都會係手塚贏
以前夾硬比個手傷佢，而家好返應該秒鳩真田條傻仔

不二周助

真田對住手塚得招陰有用 仲要唔知陰會唔會比魅影彈出街

手塚開幻影去守真田招雷
之後幸村叫真田唔好硬碰硬，但手塚繼續開幻影以防萬一。最後鬥邊個跪先

天衣都屌爆左招雷啦仲用幻影
大不了未比佢用陰偷幾分
幻影仲可以喺佢開左陰先開即刻無效化飛出街

但係嗰陣未識天衣

一切都係為左比龍馬vs幸村。
基本上單打手塚同不二未試過同一場一齊輸。而不二上場輸比白石之後有所領悟。再寫佢輸太慘，所以搵手塚祭旗

非正式比賽有，正式比賽暫時未

去左美國隊之後好似變左奸角咁

本來作者原設定龍馬係最終boss，不過寫下寫下太受歡迎。新網王已經冇咁偏寫龍馬，同埋佢已經返咗日本隊，彈出又彈入 仲期待佢打平等院

螺旋丸互轟

龍馬chok左招異次元技—武士 ，遲啲應該有得睇平等院招海盜世界打龍馬招武士

武士好似喺佢幫德川接螺旋丸嗰下
平等院已經見到
但自己好似未覺醒